{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016991",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302400",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "경주집"
    },
    "text": "慶州家 (경주집)\\n\n忠清北道清州市上党区西門洞180-12\\n\n韓国料理-チゲ専門 , 10:00 ~ 20:0015:00∼17:00 , 月曜休み , 130席/部屋:2個 , 清州に位置する有名なわらび·わらび屋は、ただわらび·わらびだけを専門に提供しているところである。 ここは40年余りの伝統を誇り、真のチゲ屋として知られている。 キノコの香りが豊かで、韓牛の肉と一緒に入るスープは濃い味を加え、ピリ辛ながらも淡泊だ。 また、忠清北道報恩から空輸した米で炊いたご飯は絶品だ。 スープを食べ終わった後に追加するサリはコシがあっておいしいラーメン麺である。 これを通じてチゲだけで食べる時とは違う味を感じることができる。 ここで提供される「ごちそう·ごちそう」は、その味とクオリティで多くの人に熱狂的な体験をお届けするだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "この慶州家はどこに位置していますか？",
            "answer": "慶州家は忠清北道清州市上党区西門洞180-12に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州家は何を専門としていますか？",
            "answer": "慶州家はチゲを専門としています。"
        },
        {
            "question": "慶州家の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "慶州家の営業時間は10:00から20:00です。"
        },
        {
            "question": "慶州家は何曜日に休業ですか？",
            "answer": "慶州家は月曜日に休業です。"
        },
        {
            "question": "慶州家の席数は何席ですか？",
            "answer": "慶州家の席数は130席です。"
        },
        {
            "question": "慶州家には個室がありますか？",
            "answer": "慶州家には個室が2つあります。"
        },
        {
            "question": "慶州家では何を提供していますか？",
            "answer": "慶州家ではわらび・わらびを専門に提供しています。"
        },
        {
            "question": "慶州家のスープはどのような味ですか？",
            "answer": "慶州家のスープはキノコの香りが豊かで、韓牛の肉と一緒に入るスープは濃い味を加え、ピリ辛ながらも淡泊な味です。"
        },
        {
            "question": "慶州家のご飯はどのように炊かれていますか？",
            "answer": "慶州家のご飯は忠清北道報恩から空輸した米で炊かれています。"
        },
        {
            "question": "慶州家で食べるラーメン麺はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "慶州家で食べるラーメン麺はサリと呼ばれ、スープを食べ終わった後に追加することができます。コシがあり、おいしいラーメン麺です。"
        },
        {
            "question": "慶州家の料理はどのような評判ですか？",
            "answer": "慶州家の料理はその味とクオリティで多くの人に熱狂的な体験を提供しており、評判が良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 383
    }
}